(歐板破解)switch巫師3漢化補丁問題

升級左主機9.1.0
漢化補丁打唔到 一打就卡畫面
歐板 打左120個鐘唔想冇左個save
求解決方法

買正版

一係買港版，一係睇英文
你香港人嚟㗎 睇嗰少少英文都唔得?

大陸仔

冇錢學咩人打機

又窮又無學識 正一廢柴

dllm

( Show Blocked User - Dourblea )
玩翻版已經係廢柴
仲要唔識裝中文patch
真係廢柴中嘅廢柴

想點呀，你破解日文驚我都理解，巫師3 喎，果啲英文有幾難明呀

屌你巫師三又好玩又平又成日特價都玩破解

講真 除左佢d專有名詞要d時間習慣下之外佢d英文已經算易明，語速又唔快
咪當學下英文囉有中文版您都唔買咁冇計㗎喎

2019年仲有人玩老翻

連開兩個post比人屌乞丐都未收手

所以連登仔孤陋寡聞
破解左可以打mod增強畫質
而你咪繼續玩模糊板囉
部機係我既 你理得我點用姐
乞唔乞兒都係我玩
我黎搵解決方法姐
關 你 撚 事 咩

乜撚野部機係你
隻game你開發？
玩翻版仲咁撚大聲
你宜家玩翻版就係好撚關我地呢啲買正版玩家既事

部機我比錢買部機 部機咪我架囉
隻game唔係我開發呀
玩老翻咁大聲又如何 搵海關舉報我囉
我玩老翻都有你班傻撚比錢埋單 唔撚鐘意咪唔好撚買囉 我做乜關你撚事咩

講唔撚掂 以為自己咁做係啱
同藍絲冇分別 block bye